旺角依位扮示威者拉手足既警犬真係要表揚下

咁夠膽除口罩

老豆搵仔

沙勇新?

PUSH

推！

推

唔係
沙勇新冇咁高

bomba fox

係咪唐氏 ？

push

pish

記得佢住黃大仙😔
之前見過，原來係犬隻

曱甴平

Push

more

Push 老豆

佢件衫好似寫住急救，唔知有冇睇錯

唔好推呀

唔好俾老豆呀

千祈唔好俾老豆知呀

唔好俾老豆知呀

姐係扮救護？ 都估到架啦 當自己角色扮演

唔好比老豆搵仔啊

揾著個on9放蛇

有禁制令 唔好推

推
推
推

咪撚推啦

拉

成個王大陸咁

好熟口面

驚冇人認得

表揚

個名幾好聽 希望多啲人睇到

Pish

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

佢一定覺得自己好型

幫推

鬼

花名 中國成
中學時期最壞個d 會講粗口
估唔到做狗

唔講已經唔記得有條咁既禁制令

我都係見啲人成日派膠派得多先會記得

講定R.I.P先

唔好推

咁睇泥要去黃大仙探下佢

勇氣呀 唔好推呀 唔好俾人起佢底 唔好呀

黑警死全家

721
811
831

表揚佢

老豆

屌啊

好榜樣
其他警員麻煩學習一下

左邊柒到...

唔好啊

甴近平

佢本身都帶住 轉個頭就除左

呀！

屌

個樣好似讀書果陣成班入面反應最慢嗰條友

Good

咁撚快

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

收到 唔推

老豆唔該搵搵個仔

死畜生

唔係炒咗好耐喇咩

幫佢出出名

甴近平

警甴

Don’t push

.

推上 老豆搵仔

有禁制令 唔講得嫁

唔好推啊，大家唔好再推啦

公開表揚啦 難得一見

唔推得架！大家守法良民黎

點會炒， 明日新星黎
大把上司都係咁玩啦
可能拍埋片互相share

威

好似要遮樣架 樓豬
唔好推

？

下

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

推佢老味

Dllm

速龍黎 唔好鳩開po比人笑好冇

希望大家唔好再推

立完功一定要見報先有得升

真係唔好推呢,ok?

唔好侮辱唐氏病人

你班撚樣講明唔准起底嘛,一陣俾暴徒知道咪大獲,不推文

唔好推啦求下大家

咁撚大方, 緊係要表揚啦!

到底有冇腦

p

唔好推啦

唔好

呢招高 因為知有生命危險 唔想扮落去

咪推喇

唔準講呀！

PISH

啱怪得做狗 band5中學畢業

有圖未！ 起底圖

係炒左

左邊好似狗。。中間似弱智

唔係去到8號咋咩

最壞先請㗎。最好俾人踢出校，跟大佬嗰啲，一家親嘛。

佢呢d係咪叫衰在走得太前
幾個月後殺人放火強姦都冇事
佢只係約sp

係

對家已經出咗刀手 應該又拉唔到

唔好再透露喇好冇

洪卓立

應該置頂，要好多後生真係唔知依個世上有樣野叫"放蛇"
任何陌生人都唔好信！

大家唔好推啊

早幾個月已離職

大把狗都出哂樣啦
真係覺得佢地驚咩？

一次過起3個

llp

pp

叻叻

嘩，不推文!
唔可以亂公開人地資料架!
而家犯法架嘛!
一陣搞到人地全家有咩事點算?
記一世架!

犯法 唔好推

仆街 唔記得左會犯法 都係唔推啦

老豆搵仔？

咁撚似中同既，仲要住黃大仙?

姓陳?

中學好似見過

仲要有個成字

下？ 推

幫手拉左幾多個？

推佢老母

殺撚哂佢全家

唔好推啊